[{"front":"być","back":"be / was-were / been"},
  {"front":"zostać,zostawać","back":"become / became / become"},
  {"front":"zaczynać, zacząć","back":"begin / began / begun"},
  {"front":"łamać, połamać, tłuc","back":"break / broke / broken"},
  {"front":"przynosić, sprowadzać","back":"bring / brought / brought"},
  {"front":"budować","back":"build / built / built"},
  {"front":"kupować","back":"buy / bought / bought"},
  {"front":"móc","back":"can / could / been able"},
  {"front":"łapać","back":"catch / caught / caught"},
  {"front":"wybierać","back":"choose / chose / chosen"},
  {"front":"przychodzić","back":"come / came / come"},
  {"front":"kosztować","back":"cost / cost / cost"},
  {"front":"ciąć","back":"cut / cut / cut"},
  {"front":"pozbywać, rzucać, odzyskać","back":"cast / cast / cast"},
  {"front":"robić","back":"do / did / done"},
  {"front":"rysować","back":"draw / drew / drawn"},
  {"front":"pić, wypić","back":"drink / drank / drunk"},
  {"front":"prowadzić","back":"drive / drove / driven"},
  {"front":"mieszkać, rozpamiętywać","back":"dwell / dwelt / dwelt"},
  {"front":"jeść, zjeść","back":"eat / ate / eaten"},
  {"front":"upadać, spaść","back":"fall / fell / fallen"},
  {"front":"czuć","back":"feel / felt / felt"},
  {"front":"walczyć","back":"fight / fought / fought"},
  {"front":"znaleźć","back":"find / found / found"},
  {"front":"latać, polecieć","back":"fly / flew / flown"},
  {"front":"zapominać","back":"forget / forgot / forgotten"},
  {"front":"dostać, otrzymać","back":"get / got / gotten"},
  {"front":"dawać","back":"give / gave / given"},
  {"front":"iść, jechać","back":"go / went / gone"},
  {"front":"kruszyć, mielić","back":"grind / ground / ground"},
  {"front":"rosnąć","back":"grow / grew / grown"},
  {"front":"mieć","back":"have / had / had"},
  {"front":"słyszeć","back":"hear / heard / heard"},
  {"front":"chować","back":"hide / hid / hidden"},
  {"front":"uderzać","back":"hit / hit / hit"},
  {"front":"trzymać","back":"hold / held / held"},
  {"front":"ranić","back":"hurt / hurt / hurt"},
  {"front":"trzymać, zachowywać","back":"keep / kept / kept"},
  {"front":"wiedzieć, znać","back":"know / knew / known"},
  {"front":"uczyć się","back":"learn / learned / learned"},
  {"front":"opuszczać","back":"leave / left / left"},
  {"front":"pożyczać","back":"lend / lent / lent"},
  {"front":"pozwalać","back":"let / let / let"},
  {"front":"leżeć, kłamać","back":"lie / lay / lain"},
  {"front":"tracić","back":"lose / lost / lost"},
  {"front":"robić","back":"make / made / made"},
  {"front":"znaczyć","back":"mean / meant / meant"},
  {"front":"spotykać","back":"meet / met / met"},
  {"front":"płacić","back":"pay / paid / paid"},
  {"front":"kłaść","back":"put / put / put"},
  {"front":"czytać","back":"read / read / read"},
  {"front":"jeździć","back":"ride / rode / ridden"},
  {"front":"dzwonić","back":"ring / rang / rung"},
  {"front":"wschodzić, wznosić się","back":"rise / rose / risen"},
  {"front":"biegać, biec","back":"run / ran / run"},
  {"front":"mówić","back":"say / said / said"},
  {"front":"widzieć","back":"see / saw / seen"},
  {"front":"sprzedawać","back":"sell / sold / sold"},
  {"front":"wysyłać","back":"send / sent / sent"},
  {"front":"ustawiać","back":"set / set / set"},
  {"front":"trząść","back":"shake / shook / shaken"},
  {"front":"świecić","back":"shine / shone / shone"},
  {"front":"strzelać","back":"shoot / shot / shot"},
  {"front":"pokazywać","back":"show / showed / shown"},
  {"front":"zamykać","back":"shut / shut / shut"},
  {"front":"śpiewać","back":"sing / sang / sung"},
  {"front":"tonąć","back":"sink / sank / sunk"},
  {"front":"siedzieć","back":"sit / sat / sat"},
  {"front":"spać","back":"sleep / slept / slept"},
  {"front":"mówić","back":"speak / spoke / spoken"},
  {"front":"spędzać, wydawać","back":"spend / spent / spent"},
  {"front":"stać","back":"stand / stood / stood"},
  {"front":"pływać","back":"swim / swam / swum"},
  {"front":"brać","back":"take / took / taken"},
  {"front":"uczyć","back":"teach / taught / taught"},
  {"front":"powiedzieć","back":"tell / told / told"},
  {"front":"myśleć","back":"think / thought / thought"},
  {"front":"rzucać","back":"throw / threw / thrown"},
  {"front":"rozumieć","back":"understand / understood / understood"},
  {"front":"budzić się","back":"wake / woke / woken"},
  {"front":"nosić","back":"wear / wore / worn"},
  {"front":"wygrywać","back":"win / won / won"},
  {"front":"pisać","back":"write / wrote / written"},
  {"front":"przestrzegać","back":"abide / abode / abode"},
  {"front":"pojawiać się, powstawać","back":"arise / arose / arisen"},
  {"front":"budzić się","back":"awake / awoke / awoken"},
  {"front":"znosić, nosić","back":"bear / bore / borne"},
  {"front":"bić","back":"beat / beat / beaten"},
  {"front":"zginać, pochylić się","back":"bend / bent / bent"},
  {"front":"zakładać","back":"bet / bet / bet"},
  {"front":"licytować","back":"bid / bid / bid"},
  {"front":"wiązać, przywiązywać","back":"bind / bound / bound"},
  {"front":"gryźć, kąsać","back":"bite / bit / bitten"},
  {"front":"krwawić","back":"bleed / bled / bled"},
  {"front":"dmuchać, zdmuchnąć","back":"blow / blew / blown"},
  {"front":"hodować","back":"breed / bred / bred"},
  {"front":"nadawać","back":"broadcast / broadcast / broadcast"},
  {"front":"palić, spalić","back":"burn / burnt / burnt"},
  {"front":"rozrywać, wybuchać, rozrywać","back":"burst / burst / burst"},
  {"front":"wybaczać","back":"forgive / forgave / forgiven"},
  {"front":"zamrażać, mrozić","back":"freeze / froze / frozen"},
  {"front":"przylgnąć","back":"cling / clung / clung"},
  {"front":"pełzać, skradać się","back":"creep / crept / crept"},
  {"front":"handlować","back":"deal / dealt / dealt"},
  {"front":"kopać","back":"dig / dug / dug"},
  {"front":"osiąść","back":"alight / alit / alit"},
  {"front":"przytrafić się","back":"befall / befell / befallen"},
  {"front":"zrodzić, spłodzić","back":"beget / begot / begotten"},
  {"front":"spojrzeć, ujrzeć","back":"behold / beheld / beheld"},
  {"front":"błagać","back":"beseech / besought / besought"},
  {"front":"osaczać, dreczyć, prześladować","back":"beset / beset / beset"},
  {"front":"strofować, besztać","back":"chide / chid / chidden"},
  {"front":"ubrać, odziać","back":"clothe / clad / clad"},
  {"front":"śnić","back":"dream / dreamt / dreamt"},
  {"front":"karmić","back":"feed / fed / fed"},
  {"front":"pasować","back":"fit / fit / fit"},
  {"front":"uciekać","back":"flee / fled / fled"},
  {"front":"rzucać","back":"fling / flung / flung"},
  {"front":"zakazywać","back":"forbid / forbade / forbidden"},
  {"front":"przewidywać, prognozować","back":"forecast / forecast / forecast"},
  {"front":"porzucać","back":"forsake / forsook / forsaken"},
  {"front":"klękać","back":"kneel / knelt / knelt"},
  {"front":"szyć, robić na drutach","back":"knit / knit / knit"},
  {"front":"kłaść, położyć","back":"lay / laid / laid"},
  {"front":"prowadzić","back":"lead / led / led"},
  {"front":"pochylać się","back":"lean / leant / leant"},
  {"front":"skakać","back":"leap / leapt / leapt"},
  {"front":"zapalać światło","back":"light / lit / lit"},
  {"front":"mylić się, pomylić","back":"mistake / mistook / mistaken"},
  {"front":"kosić","back":"mow / mowed / mown"},
  {"front":"przezwyciężać","back":"overcome / overcame / overcome"},
  {"front":"uczestniczyć","back":"partake / partook / partaken"},
  {"front":"błagać","back":"plead / pled / pled"},
  {"front":"udowodnić","back":"prove / proved / proven"},
  {"front":"piłować","back":"saw / sawed / sawn"},
  {"front":"szukać, wyszukiwać","back":"seek / sought / sought"},
  {"front":"szyć, łączyć tkaniny","back":"sew / sewed / sewn"},
  {"front":"strzyc","back":"shear / sheared / shorn"},
  {"front":"kurczyć się","back":"shrink / shrank / shrunk"},
  {"front":"zabijać","back":"slay / slew / slain"},
  {"front":"śmierdzieć","back":"stink / stank / stunk"},
  {"front":"kroczyć","back":"stride / strode / stridden"},
  {"front":"uderzać","back":"strike / struck / struck"},
  {"front":"nawlekać, rozwieszać, napinać","back":"string / strung / strung"},
  {"front":"dążyć","back":"strive / strove / striven"},
  {"front":"huśtać się","back":"swing / swung / swung"},
  {"front":"drzeć, rozdzierać, rwać","back":"tear / tore / torn"},
  {"front":"pchać","back":"thrust / thrust / thrust"},
  {"front":"kroczyć, stąpać","back":"tread / trod / trodden"},
  {"front":"cofać","back":"undo / undid / undone"},
  {"front":"tkać","back":"weave / wove / woven"},
  {"front":"płakać","back":"weep / wept / wept"},
  {"front":"nakręcać, zwijać, wirować","back":"wind / wound / wound"},
  {"front":"wycofywać się","back":"withdraw / withdrew / withdrawn"},
  {"front":"wytrzymywać","back":"withstand / withstood / withstood"},
  {"front":"wykręcać, wyciskać","back":"wring / wrung / wrung"},
  {"front":"mrozić","back":"freeze / froze / frozen"},
  {"front":"wisieć, łapać się, mieścić się","back":"hang / hung / hung"}]